3個年幼台妹中出有b故事 最後估計由老實男人埋單

《蘋果》報導，司改國是總結會議開會在即，第五分組5月做出女性墮胎自主權，從20歲降為18歲的決議，也將列入討論，一旦決議通過，未來高二、高三女學生嘗禁果懷孕，可未經父母同意逕行墮胎，相反的，若少女決定生下來，她們之後會面臨什麼樣的挑戰？

19歲小玉來自單親家庭，她高一休學工作分擔家計，去年2月分手的男友藉口談復合卻性侵她，她發現懷孕時胎兒已逾20周。小玉表示，男友懷疑孩子是別人的，她告男友性侵也沒告成，她想到家裡經濟狀況只好決定出養，去年11月孩子提早出生，小玉和孩子只相處1天，孩子就被抱走，讓她至今很遺憾，「一次經驗得到一次教訓，只希望兒子過得好，不要跟著我吃苦。」另名19歲小媽媽「小娟」從小與奶奶同住，去年6月懷孕，奶奶勸她墮胎不成後即尊重她，但懷孕過程讓她很惶恐，今年初她向勵馨基金會求助，社工陪她產檢教導她育兒常識，今年3月孩子出生後，她全職照顧小孩，「雖然總是手忙腳亂，但看著孩子一天天長大，真的很有成就感。」現年34歲的小芬，19歲時與男友奉子成婚，但因經濟能力不佳，一家3口生活困頓，兒子1歲多生了重病去世，「如果可以重來，我不會選擇走入婚姻，如果我不是小媽媽，我應該懂得怎樣把兒子照顧好！

屌，好勇敢呀，最後又咪老實人埋單

小芬，馬尾台妹

又係時候post 潮文